+++
title = "De Datos y verdades"
author = ["Niv Sardi"]
lastmod = 2020-06-16T11:16:53-03:00
categories = ["blog"]
draft = true
+++

Hace unos días la red uruguaya de comunicadores "MediaRed" publicaba un **comunicado** respondiendo a declaraciones del Presidente Lacalle Pou que
